與其醫護罷工，不如全民罷工

武漢肺炎所影響嘅唔再只係醫護界，所有喺香港嘅人都係持份者，所以都唔應該只有醫護罷工，而應該係一次全民大罷工。

一嚟，俾到港共更大壓力，逼使回應，二嚟，驚有病咪出街。

立即封關，否則全港三罷。

我地罷都冇用

根本就係

日日最大的群眾活動咪就係返工lol

傻豬嚟嘅，如果佢死都唔肯封，為左唔中招梗係留返喺屋企

push

放緊假喎

支持全民罷工

如果當日6月市民聽話 繼續和平理性合作 612 會唔會一早已經過左逃犯？

多得當日勇武行動先逼到政府收皮

今日，我城同樣地需要一班勇武醫護罷工 咁先可以逼到政府封關 守住香港

#支持醫護罷工

三罷支持醫護行動

img]

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

贊同麻煩幫推幫share

仲等？ 要死嘅係屋企人先後悔？

全民罷工救醫護

所以全世界工照返，但屌醫護唔罷工

推
要罷一齊罷

推

晒氣啦，罷到之前一早罷咗，香港人只要有草食都係唔會反抗架

政府唔封關根本唔只推緊醫護去死
係推緊全香港市民去死
全民罷工
自己命自己救

同意

罷工

十點鳩叫回歸
今次叫
立即封關 刻不容緩
黑警 死全家

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

支持醫護 全民罷工

陪醫護一齊罷
大家去超市買定食物
黃店準備定外賣手足同online store
一齊做真廢青日日屈係屋企

最主要係入境交通同醫護呢三part，佢地唔罷其他人罷都唔夠影響。

立即大三罷

我會罷

支持呀

如果呢個邏輯成立，咁全港罷工去威脅政府回應五大訴求，都係無用㗎

Push

罷工救港 功德無量

入境罷工已經可以搞掂成件事

要罷就大家一齊罷！

香港就算變做疫區香港人一樣會返工

真

真係
咁危險 唯有留係屋企避開人多既地方先安全少少

個個返哂屋企罷工

全民罷工 走去各大醫院集會/靜坐
點睇？

推
要罷一齊罷
我係IT 界， 我會響應

國際戰線：求國際封鎖香港

由今日開始講呢句『全民罷工救醫護 自己香港自己救』
真香港人 齊上齊落

全民罷工救醫護 自己香港自己救

trureeee

正呀呢句
我跟

全民罷工救醫護 自己香港自己救

根本有疫症唔返工係好理由

全民三罷清港共袋啦

1月29全民罷工 自己香港自己救

一齊罷

係香港人就唔好返

真，為香港為自己都唔應該返

pish

X2 X2 X2

我完全想像到各行各業都罷
然後一班醫護話要緊守崗位照顧病人所以不了
求下醫護有咩心結又好，要organize啲咩都好，唔該快啲解決咗佢

真係各行各業都罷
唔洗醫護罷都夠收港共皮啦

其實係，就係想佢地就算唔罷，其他人都幫到佢地逼港共封關

你講嘅透過罷工令港共跪低，係長期罷工，唔回應唔甘休嗰種，需要組織工會同鋪排，如果唔係就會好似舊年嗰幾次咁
但今次係支那病毒燒到埋嚟，即刻就要行動，而醫護罷一兩日都可以好大效果，呢次可以係短期戰
兩樣嘢
當然有邊個唔想一嚟就做到前者全世界永久大罷工？如果得，就唔使搞到要守大學幫啲社畜「被罷工」

入境處手足幫幫手

我覺得情況有少少唔同，因為今次罷工嘅誘因比起舊年更大，好似我個紅底老細今次都話驚會中招。
而長期戰同短期戰我覺得係睇規模，如果香港真係可以罷得徹底，變到死城咁，唔使耐港共都會跪低。
退一萬步咁講，就算罷工冇用，都可以保障自己冇咁易受感染。

認真
諗吓羅湖黨鐵啲人日日接觸到大陸人同藍屍
就知爆既機會好大

全民三罷

已經被罷工 都停咗課

返工咪又係做奴隸 當然要罷

其實好多醫護都好掙扎罷工與否
如果大三罷 無車無路無交通
就可能會增加醫護既罷工決心